北海道行程一問

我黎緊會同屋企人去北海道
我地大概嘅行程係頭兩晚登別
第三至五晚喺札幌過

問想下如果我地去旭川動物園好唔好？
因為車飛都幾貴 同埋要搭好耐車去

仲有 我地喺札幌個幾日會去埋小樽
如果係咁嘅話買唔買個啲jr pass 好？

小樽有個乜鬼welcome pass...1700 yen 一個人
一日札幌 - 小樽 jr 同札幌市內地下鐵任搭

如果你去埋函館可以jr pass 會抵d

但兩日登別，三日札幌就唔太抵咁...

反正你小樽同旭川都各用左一日...最後一日札幌你都唔會去得邊

自己計下啦 3日JR pass 都要16500yen...有可能買pass 好d 啵

旭川動物園都有個套票

小樽pass

即係一日內札幌同小樽所以jr任搭？
係咪要去到先買
thx巴打

新千歲機場有jr counter...個到有得買

btw, 我無去過登別 唔知點搭車...你最好自己計下點買先抵

登別一日夠
如果你只去南邊其實唔洗買pass 圍返其實唔貴
動物園無去 去左個大雪山 好靚

登別個到有巴士直到札幌 所以呢個唔洗諗

巴打你上面旭川套票話咩四日有效 係咪指唔包門票個個？

大雪山即係大雪山國立公園 定係咩旭岳纜車
定其實佢地係同一樣野

大雪山其實好大 旭岳纜車只係帶到你去山腰個啲， 好多人會喺個到開始行上去 當然行上山頂無可能 除非專業行山 但係係好靚 有好多湖結冰 同埋望返上山頂好靚

去唔去埋美瑛個邊？ 好撚靚

冬天仲靚

Btw 旭岳好多拉麵食 個到係拉麵集中地

其實搭去旭岳都唔係好耐 好快過
睇巴打你同屋企人想睇咩啦
自然景 登別有 向北 旭川 美瑛 好正
札榥多野買 狸小路有間居酒屋好撚好食 平靚正 但景點黎講我自己覺得唔特別

屌 好靚
但係我老豆屌鳩我話搭車去到老練咁遠淨係睇雪

我地話就話去六日 頭尾搭飛機已經冇咗兩日 其實得四日玩

跟住得兩日半係喺札幌 我諗都去唔到咁遠

咁巴打你覺得札幌半日會唔會多

旭川我覺得值得去，冬天又有企鵝散步 好得意

即日來回唔洗住都得 其實車程都唔耐

車程google話要兩個幾鐘 實際係咪都差唔多？巴打你都係買個個套票去？

btw 打手

唔會啦 半日又太少
帶住屋企人不妨搵多啲札幌/札幌 景點
食下野 買下野
冬瑛札幌有冰雕睇
巴打可以pm telegram 講

我記得我搭Rapid 個隻車好似個半鐘

冬天美瑛真係好好 feel。

冬瑛係簡寫？
仲未有pm

你係買完套票之後就搭rapid去？

係，搭super 個架個半鐘
我jr pass 搭，應該套票一樣，你check 下